連登仔成日話人唔做野, 今朝咪又扑到去返工

又話罷工, 又話自己醒覺, 又話要做返D野
今朝咪又扑到去返工

咩人會用個扑字？
撲街 扑街

駁唔到要玩捉字蝨